(成龍師兄) 洪金寶 批評港府抗疫不力

不滿港府抗疫零貢獻 洪金寶：寡母婆死仔，冇晒希望！
12小時前

一年前，《壹》仔見到洪金寶陪伴孫兒前往買玩具，當時還坐着輪椅。相隔一年，大哥大已經活動自如，只是拿着一支拐杖，就走勻整個街市，行動也頗敏捷。前往街市這種高危地方，洪金寶實行重裝備，戴上兩個口罩，他便解釋：「我不喜歡浪費東西，一個是昨天曾戴過的，我又不是戴了很久，只戴了兩三小時，這樣就棄掉的話，實在太浪費。翌日我便用一個新的放在底層，而昨日使用過的便放在面層。」

在這個時勢，最重要懂得保護自己，像大哥大所說：「你也可以看見，各方面，不論醫療和口罩，所有事情都是要靠自己。」對於政府在抗疫中的表現，他更以此比喻：「寡母婆死仔，冇晒希望！我在想如果所有人需要依靠政府，就是這句說話的境況。」
....
謝絕一切應酬， 洪金寶連老友尹揚明約他晚飯，都要暫緩，對自己、對醫護都盡責。不過，他的師弟成龍早排沒有戴口罩出席「警星飯聚」，大哥又有甚麼看法呢？他回答：「沒辦法！沒辦法 ！他夠膽就可以了！」
....
不過，疫情全球持續爆發，香港的確診數字每天創新高，洪金寶也不敢太樂觀。他表示：「我估計這個病毒至少延續至九月底，還可能未必完全減退，總之希望疫情快點消失，希望所有人也健健康康。」

當提起政府，大哥大便更勞氣地說：「我真的希望政府可以幫到人，政府表面上說得很好，表示會動用多少錢、多少億去幫助市民，但到現在成效有多少？我不理會政治，我只是用雙眼來看事情。」

真大哥

講事實姐

花之戀食曬未？

問佢師弟哪像染病

成家班

洪金寶大哥好嘢

係咪表演魔術個位？

藍x英

咁有錢做乜唔飛去外國避風頭

大哥

外國爆得勁過香港 啲鬼佬

而家歐美仲爆得勁過香港

藍屍就快會話佢係黃曱甴

你屋企人死就有問題，香港好多細路比人打被自殺聲都冇出過

仲支持成龍去撐警，屌你老母

佢同成龍係咪不和
師兄弟情根本就係假 你死你事

試下入佢中路

佢都幾真性情
仲記得佢上康熙個集笑到我

唔怪得大哥腐次都打柒成龍

Po去savehk俾藍屍批鬥下

唔批埋中国政府？

連佢都唔浪費口罩

幾個月前仲喺一田見到佢坐輪椅買嘢
原來已經好番, 雖然我都覺得佢係藍絲, 但至少冇淫蟲班人奶得咁肉酸

根本一早唔妥

我只是用雙眼來看事情。

荷撚叻聽唔到，睇唔到

Push

對佢地呢班低智慧生物

最啱就係搞2元對立 非黑即白

總之一批評政府 唔盲撐政府就係黃屍曱甴

人一藍腦就殘

原來洪金宝都系曱甴黃屍狗！

入佢中路

當年已經鬧鳩貪曾:

佢多啲發聲就好啦

就係持住啲撐警「明星」喺度串柒柒

不過，他的師弟成龍早排沒有戴口罩出席「警星飯聚」，大哥又有甚麼看法呢？他回答：「沒辦法！沒辦法 ！他夠膽就可以了！」

成蟲點同洪金寶比
唔講政見，淨睇洪家班同成家班都夠
洪金寶會演反派比機會後生仔上位，成龍就演極都係自己係主角係好人

外國都封緊城 仲去外國

乜撚嘢成龍師兄

周家蔚老爺呀

睇字覺得佢係典型廢老心態，覺得政府有心但做得未夠好，對年輕人抗爭就覺得搞搞震
香港人係時候戒迷明星，當所有藝人普通市民講嘢就夠

又要拎紅與白條片出嚟

你睇成家班既下場
用完即棄
反觀洪金寶會提攜自己兄弟同後輩 邊個先係真正大哥 唔使放長雙眼都知

反了

我諗洪金寶未至於此
睇睇佢2011年講既野:

講事實
你去訪問藍絲, 有過半數不滿林鄭
對比民意調查就知

你多咗啦你

唔好亂咁擺人上枱喇 夾硬將佢變黃或者藍

淨係盧惠光事件
都知邊個d人會服

真心想知，佢係咩立場，一直好似維持中立

專演英雄既人渣

已經分唔到真假

hi Billy

佢捉香港市民x 2046,成蟲譚伯一句都不提過

痰伯至矮成蟲

咪就係唔理政治
跟番連登標準, 你可以入佢係藍都得既

唔識啲老野
乜原來佢同成蟲不和架仲以為fd底

寡母婆死仔，冇晒希望

777死晒d仔就好

當年洪金寶拍鬼打鬼
洪家班個個搵命博做危險動作
後尾洪金寶就還恩俾班兄弟
成龍喎

沒辦法！沒辦法 ！他夠膽就可以了！

雖然佢成日窒鳩成龍 但又應該唔係不和

洪金寶捧出好多人自立

成龍就
(盧惠光其實仲好打過成龍, 跟成龍好可惜)

鬧林鄭果d藍絲點都會鬧下抗爭者，但冇聽佢鬧過後生仔，而且講搵地起屋果段都係有用腦而唔係只聽政府一面之詞，佢似中立，至少唔係深藍深紅。

鍾發
林正英
太保
錢昇瑋
洪金寶捧咗好多人上位

洪金寶有提過當年嘉禾每月白養佢
之後收底片酬幫手拍。

會為電影界出力
講人品都知佢好

可能佢有兩粒孫所以先冇咁離地

yes

點解要（成龍師兄）
有人唔識洪金寶咩

如果再早小小時間
其實係李小龍捧紅大哥大同林正英

你反問定疑問定曲?好似我唔夠聰明分唔到

agger

有咩好吹奏
依d小事插下政府有咩所謂
插共產黨先吹奏啦
依家咪同d保皇少數派一撚樣

其實佢個班人都好難唔藍
只不過真係要燒到埋身先會覺個政府廢

yes, 摺紙個個

肯講事實已經高下立見啦

遠小小
仲有錢嘉樂

其實佢捧好多人, 包括部分文藝導演 (張之亮)

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

我又諗起呢條片

大哥大算唔算奶得無咁勁嗰啲
同埋佢似呀姐嗰種真愛國
不過好似無點出聲

今日４大新聞：
全球本晚將破40萬人感染（網上有倒數）
英國宣佈封城
奧運改明年
４月８日起武漢解封人口自由進出（有線即時新聞）

感染數字：
全球本晚將破40萬人感染
美國感染人口為第三高
意大利死亡數字一晚急增為中國兩倍

排名榜：
意 64000
美 46500
西 35000
德 32000
伊 23000
法 20000
英 6700

痴撚線

一定唔係不和啦 只係廢事理鳩佢姐
洪金寶之前D訪問都話由細恰成龍恰到大 一直都係咁相處
但成龍出親事 次次都係洪金寶救佢
親身去問向華強拎人已經夠猛料

有家係唔同
如果佢唔聽話
你估家嫂俾唔俾佢掂 d 孫仔
不過大哥大肯發聲係好好

田北俊,田北辰嗰類?

最慘係成家班幫佢做替身 但係佢咁多年話自己親身上陣
飛龍猛將尾段成龍360度凌空毆個鬼佬 其實係錢嘉樂嚟

唔洗要佢黃
等佢被藍絲批鬥就得

大哥大唔係第一為正義出聲，佢為人是其是，非其非

一拳一個popo

盧惠光單嘢係洪金寶叫班師兄弟收聲 唔係成龍啲衰嘢越爆越多
洪金寶算係咁㗎啦

原來紅金寶係黃
但係黃金寶好似係紅

洪師父，入佢柒婆中路啦

事實姐，不意外
起碼仲有腦去諗嘢

「我不理會政治，我只是用雙眼來看事情。」

今次武漢肺炎的確令唔少所謂政治冷感既香港人睇清楚事實

等佢肯講藍小姐單嘢再吹奏啦

話哂兩個龍虎武師唔同字頭

黑同白 代表男人同女人

汪阿姐之類
藍底但又屌下政府咁囉

老實講 武肺真係好多藍絲親戚屌政府
但當然佢地依然照屌暴徒搞搞震 美國放毒

Hello

D錢去哂同民建聯有關嘅公司之後......就冇之後了

唔係咁易架

真係估唔到

至少講佢唔係廢老，少出街，唔浪費口罩，唔敍餐。做番自己應該做既野。

我不理會政治，我只是用雙眼來看事情

向華強係咩事 想知

我哋童年時話過 一生到盡頭 也願意拖着你的手

大師兄

成蟲

洪金寶出身時蟲仔好似未見影

佢真係弱智㗎差大哥

洪師傅今次入到中路

其實香港藝人圍內埋堆親共撐警

大哥夠膽鬧政府已經表明咗立場

呢集 笑到仆街

盧惠光仲同成蟲一齊同警察食飯就知佢抵死

Show blocked user

洪金寶應該係大哥大，大哥通常指成龍。
佢地成家班親過親兄弟，應該唔會不和，即使係，成龍都唔敢對佢不敬

飛唔飛同批評個關係係邊？

元家班先岩

老爺唔好，我地唔可以錯落下去

駁唔到

花之戀壽司之父

大哥大

政協嚟㗎

認同